支那俾支共破壞時有香港做避風塘，改革時先復甦咁快

支那俾支共破壞時有香港做避風塘，改革時先復甦咁快。

今次支共搞死香港， 令支那狗推翻支共都無用， 負責累累， 支那新政權同伊拉克埃及新政府一樣不得民心， 令班支那狗緬懷支共， 而支共班官黨二三四五代就可以挾上一代貪腐返黎既資金回國做救世主， 以支那民族性今次就真係可以長治久安。

所以支共肉身實會滅亡， 但都實會借屍還魂返生， 可以推翻支共時要參考以色列追捕納粹餘黨